匪帥輸足4年

抵啦
天字第一號矛波
摩佬拍大巴都有品過你多多聲